[激死共產黨]2019年11月20號嘅CCTV《新聞聯播》係你一生之中唯一一次想睇嘅《新聞聯播》

30分鐘嘅《新聞聯播》，當中用咗14分鐘講香港人權與民主法案

本期節目主要內容：
01:26 習近平寄語希望工程強調 把希望工程這項事業辦得更好 讓廣大青少年充分感受到黨的關懷和社會主義大家庭的溫暖；
03:17 李克強主持召開國務院常務會議；
06:10 李克強會見世界銀行行長馬爾帕斯；
07:11 王岐山會見參加中美政黨對話美國代表團；
08:11 中央“不忘初心、牢記使命”主題教育領導小組印發《關於第二批主題教育單位基層黨組織召開專題組織生活會和開展民主評議黨員的通知》；
08:58 全國人大外事委員會就美國國會參議院通過“2019年香港人權與民主法案”發表聲明；
10:53 外交部發言人耿爽就美國國會參議院通過“香港人權與民主法案”發表談話；
13:52 國務院港澳辦強烈抗議和譴責美國國會參議院通過“香港人權與民主法案”；
14:38 香港中聯辦就美國參議院通過“2019年香港人權與民主法案”發表聲明；
15:41 全國政協外事委員會就美國國會參議院通過“香港人權與民主法案”發表聲明；
16:49 外交部駐港公署負責人強烈譴責美參議院通過涉港議案；
18:03 香港特區政府：對美參院做法極度遺憾；
19:09 專家：美國雙重標準 粗暴干涉中國內政；
20:46 香港各界強烈譴責美國參院通過涉港法案；
22:38 人民日報評論員文章：干涉中國內政的法案就是廢紙一張；
22:47 新華社評論員文章：美方乾預中國內政的圖謀絕不會得逞；
22:56 【國際銳評】粗暴干涉中國內政必將徒勞；
23:02 第四次全國經濟普查結果公佈；
24:44 “央視頻”5G新媒體平台正式上線；
25:36 國內聯播快訊：
（1）多部門聯合銷毀違法食品540噸；
（2）全國農村改廁率超過一半；
（3）粵劇入選“世遺”十週年系列活動開幕；
26:45 聯合國：美國因移民問題關押超10萬兒童；
27:41 多方批評美國有關猶太人定居點言論；
28:47 國際聯播快訊：
（1）以色列空襲敘境內目標 2人死亡；
（2）美航母穿過霍爾木茲海峽。

唔講咁多，去片